利申［AIA agent你問我答] 關於UA 免費飛

見近排好多客都瘋狂轟炸我關於免費飛既野
其實都好無辜 UA咁大間戲院突然間就執左
大家對於免費戲飛有咩問題都可以係到問
對於免費戲飛如何處置都會係到update!

Aia 會唔會幫我地轉會去其他戲院

屌 我個$3xx蚊

Vitality之前比email我話會將d UA飛變廿蚊7-11 coupon, 完約都未出現

呢個係限時優惠
要through email 條link手動申請的

密切跟進中

咁而家AIA入面未換嗰啲飛點先

申請左都未覆

仲係aia入面既反而容易處理
遲d應該會有替代方案
換左出去UA既難搞少少
因為始終UA清左盤

LM

入左UA account嗰啲我唔介意，想問會唔會有新院線partner可以繼續?

屌 上個月先續完會員 今個月就汁
仲有8張飛係入面啊

點樣可以check翻我由aia app入咗幾多張免費飛落ua app度，同埋入咗ua嗰度攞唔攞得翻？

仲喺aia入面最多咪兩張
好多人係累積咗一堆喺UA度
因為一個月之內唔拎就無埋

UA未出事之前有email話會有MCL或者Starbucks?

我有6張啊未到期可以唔兌換落ua account

白金先換得MCL呀

收到agent話可以1張戲飛換20蚊7仔coupon

不嬲都係咁？
我以前用舊版個陣唔覺有啲咁嘅野

親愛的會員：
我們於2021年3月8日早上收到UA院線通知, 由3月8日起全線結業，我們現向會員公佈以下相應安排：
1. 尚未轉換至UA Loyalty Club帳戶内之免費電影換領券

您現時可選擇將「友聯繫」電子錢包內的全數或部份電影換領券於限期之前，以每張電影換領券轉換為兩張港幣10元的7-Eleven電子現金券，總值港幣20元，詳情請留意稍後之電郵通知；未來如有計劃更新，將另行通知。
2. 已轉換至UA Loyalty Club帳戶内之UA電子優惠券安排，我們正積極研究可行方案，並將儘快公佈。

無睇清楚
白金要比錢先做到

嘥氣又想上嚟r客
你哋email都講左一係轉七仔券如果轉左落UA嘅就再安排

問一問 咁撚多人用aia
成日貪小便宜 用埋aia呢啲垃圾公司 抵死

每張戲飛換20$ 7仔